前《警訊》主持攜犬尖沙嘴度聖誕 二人拍攝遭警驅趕：話要告我限聚令

今日平安夜，雖然武漢肺炎疫情嚴重，更有2人限聚令及禁堂食等因素影響，但仍有不少市民到尖沙嘴一帶慶祝聖誕佳節，而警方亦有加強巡邏力度，在全港不時截查認為可疑的人士。

有網民發現，《警訊》前主持人梁皓妤今晚帶同愛犬於尖沙嘴慶祝聖誕，但卻被警方驅趕勸喻離開，《蘋果》今日就事件向梁皓妤查詢，她以短訊回應表示：「當時我哋拍緊節目㗎，我哋得兩個人咋。（可有被控告？）佢（警方）話要告我限聚令，話我聚集人群，佢趕，我哋都走，費事麻煩。」

曾隸屬警察公共關係科（PPRB）的《警訊》前主持人梁皓妤，於反送中運動期間曾在社交媒體上以「支那運動員」發表文章，又對「香港黑警 Hong Kong PoPo」的專頁讚好。今年4月中，梁皓妤以私人理由向警隊遞辭職信，正式離開警隊。梁皓妤畢業於香港樹仁大學新聞與傳播學系，於2014年加入警隊前，曾任亞洲電視記者。

班狗係咪唔認得佢？

抵死啦

講真你係自己公司都唔會睇自己公司啲野

狗咬狗骨

仲要戴咗口罩

認得分分鐘搞多兩錢重咁樣劈炮

睇下內文啦

同隻狗犯限聚令?

無腦咪搞多佢兩錢

不過而家條女目標已達成

班狗真係好撚豬

謝丞相借箭

涼森玲夢

真撚狗

黑狗死全家

係唔認得乍。認到一定收告票

咪又冇俾到 新聞就上左

抵死？ 有冇睇內文
你自己po文但就一隻字都冇睇？

崩口人忌崩口碗
係唔係因為見到隻狗咋

啲傻閪警狗